【即時消息】截止1200 5/11果round 加利福尼亞州地震！！明明輕鬆贏緊居然變出個紅！！

San Jose Earthquakes3 : 2Los Angeles FC
岩岩12點踢果場美職
兩隊加洲球隊
地震贏緊2-1時Yueill無啦啦變左紅牌

收馬

講撚完羅馬未

屌邊到有羅馬

回錯sor9

盲反

點解會有負評 體育台吾講得波？

真係好白痴

應該都係負評樓主姐

睇怕都係。

Yes

25

我撐你
波台就係需要啲講垃圾球隊嘅會員